岀到去又係坐又係嗌

又話打鳩啲鬼？

咁多鬼有人影左冇人夠膽打
原來又係得個講字